"Emma," zei Mr. Knightley thans, "Ik heb een stukje nieuws voor u. U nieuws--en hoorde ik een artikel in mijn weg hierheen vind ik zal u interesseren."
"Nieuws!
Oh!
Ja, ik heb altijd het laatste nieuws.
Wat is dat?--Why do you smile zo?--waar hebt u gehoord?--op Randalls?"
